（左癌）全世界第一個黑人麥片

全世界第一個黑人麥片
之後會到d咩？黑人牙膏？

之前唔係有個黑人女人封面既麥皮（定早餐脆脆）俾左癌diu到反皮咩

點解要標奇立異用黑人，係咪歧視黑人？

死左膠比負評